有咩鏡一定要有 無論咩廠？

50 1.8？
70 - 200 2.8？

變焦鏡 定焦鏡

35.4

反光鏡

等睇乜牌子相機都係索尼鏡頭

35mm

Kit鏡

24 35 50 85 135
人像就咁幾支差唔多啦

等效35 同85
人常生活夠用

日常生活夠用

變焦鏡 :
2470 2.8
70200 2.8 / 1635 2.8 睇喜好

定焦鏡 :
35 1.4 / 50 1.4
85 1.4 睇喜好